{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008978",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "우시장정육식당 은평직영점"
    },
    "text": "ソウル特別市恩平区西五陵路1101階の牛市場精肉食堂は冷蔵肉を使用し、新鮮な肉を毎日手入れして提供しています。 代表メニューには牛スペシャルと豚スペシャルがあり、ガンやガンも人気メニューです。 また、ジンジャーマン、霜降り肉、肋骨の上の肉、豚マホーク、サムギョプサル、肩ロース、豚トロなどの単品メニューも提供しています。 お店は7年間の営業後にリニューアルして快適で快適なインテリアとなっており、独立した個室を保有しております。 営業時間は毎日12:00~24:00で、毎週月曜日は定休日です。メニュー及び価格は、牛スペシャル(1.1kg)96,000ウォン、牛一頭(1.2kg)81,000ウォン、豚スペシャル(1kg)69,000ウォン、韓牛ユッケ(150g)23,000ウォン、豚一頭(1kg)65,000ウォンなど、多彩に提供されます。 多くの関心と声援をお願いし、常に最高の食事を提供するために最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日12:00〜24:00です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日に休みですか？",
            "answer": "毎週月曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "このレストランで提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "代表メニューには牛スペシャルと豚スペシャルがあります。また、ジンジャーマン、霜降り肉、肋骨の上の肉、豚マホーク、サムギョプサル、肩ロース、豚トロなどの単品メニューもあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "牛スペシャルと豚スペシャルが人気のメニューです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランはソウル特別市恩平区西五陵路1101階にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何年間営業していますか？",
            "answer": "このレストランは7年間営業後にリニューアルしました。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室がありますか？",
            "answer": "はい、このレストランには独立した個室があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの代表的な肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "牛スペシャル(1.1kg)の価格は96,000ウォン、牛一頭(1.2kg)の価格は81,000ウォン、豚スペシャル(1kg)の価格は69,000ウォン、韓牛ユッケ(150g)の価格は23,000ウォン、豚一頭(1kg)の価格は65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような肉を使用していますか？",
            "answer": "このレストランでは新鮮な肉を毎日手入れしており、冷蔵肉を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのようなインテリアですか？",
            "answer": "このレストランはリニューアル後、快適で快適なインテリアになっています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような努力をしていますか？",
            "answer": "このレストランは常に最高の食事を提供するために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 508
    }
}